(Router) AC68U問題成鳩日斷線

小弟前幾日買左隻AC68U
插lan線電腦既
頭一日無乜點打機無乜野
跟手到今日就黎料
有時會爆Ping爆到四五百
Youtube都load唔撚到
隔幾分鐘又無事
未換Router之前都無問題
一換就出事
Firmware轉埋merlin過左半個鐘又爆過
究竟發生咩事

邊間上網？用左3年未斷過線

HKBN 100MB
我未換之前都無事

AC58u個5ghz間中會斷線，出廠個firmware仲好過啲更新

其實我個wifi無乜問題
反而係lan線插電腦到出事

正常，ac58/68用hkbn就會咁，Google 睇到一堆人中招，我解決方法就係只用wifi

可能過熱，墊高少少

屌聽日拎去換過個算
R7000會唔會好啲

應該過熱
牙石router一夏天就好熱

爆ping 有時唔關router 事，話唔定係game server 問題呢
可以試下電腦用lan 線直插router/modem
睇下有無爆

利申ac68u+網上含1000mbps 用家

我無打機齋ping睇下youtube都出事

你打去HKBN叫佢睇左先，佢地個討論區話有D人叫師傅嚟攪完就得，遲下我換都係換返ASUS，AX果批話冇問題。

換ASUS其他型號就得

其實都兩年都仲未搞得掂？
我再試下唔得補錢換隻86U算

68u最新firmware冇事

岩岩換果彈都係最新官方firmware
就係出現左呢個問題先轉merlin

In merlin we trust